［行動討論］9.30搞三罷想令香港變死城根本冇可能成功

想要一個成功嘅三罷就要有目標
我唔係話三罷會冇人參加
而係三罷縮喺屋企唔會令香港變死城
想要證據？
你聽晚行落自己屋企附近嘅m記或者吉野家就睇到

咁應該做啲咩好？
我建議9.30搞個香港清潔日
當日沿用最近有手足提議嘅五區集會地點集合
然後一齊行去鬧市見到支那旗就拆 太高就用漆彈掉
仲有見到賀支那國慶嘅banner都拆
賀佢老母

各位手足點睇

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一號嘅土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌好似之前個別請攬炒巴，前線，醫護咁。一次過請哂所界別既人上去民間記者會

推

929賀佢老母！！！

另外仲有個好處
就係早一日睇到遍地開花係唔係真係更安全
唔駛國慯日正日先黎試

推唔郁 有冇人幫手推

或者講吓意見

三罷要醞釀，暫時睇唔到可以copy 到8.5 個威力

如果可以趕得切喺929個Global Anti-Totalitarianism March嗌口號宣傳嘅話應該有希望

如果搞唔成就搞唔成
點都好過930叫手足on99咁喺屋企坐一日

自推

強烈建議休息一天...
28,29 101 都唔夠皮?
唔使咁逼死自己既 再者咁撚密人數實分割
完全見唔到有咩好處

930 三罷好易

因為係連假，好多人請咗假.........跟住出街.......

冇錯 9.30死城依個idea真係好奇怪

但係香港人不嬲都係喺星期六日做一星期最辛苦但又最有意義嘅野
9.30唔出黎拆佢旗幾時拆

罷工話就話和平非暴力,其實個難度根本係好高

勁推

930三罷 射一放四 準備10.1大賀禮

推丫
10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

E

連續4日行動
多謝你

如果9.30係為戰略性咁搵一日時間休息就唔應該話咩要營造死城
點解要咁樣打擊自己軍心 要休息一日咪呼籲大家休息

打擊軍心係指見到死城依個idea實現唔到